昨午。

留豬

呀

其實D米飯係可以唔食.咁下次被圍困時,起碼頂多幾日.

隻蛋咁得意既

撑住

ham egg

撐不住

18區黃藍食店Bot

屌 以為火腿蛋…load左半日